有冇愚樂台手足會買世界第一靚女嘅photobook

有冇手足會買
子魚真係巧令
Yes, I am Tzuyu.

TWICE 的官方 Twitter 日前公佈，《Yes, I am Tzuyu.》寫真集將會由即日起至到 3 月 31 日開始網上預售，4 月 27 日就會正式公開發售。在官方釋出的一段預告片中，可以看到子瑜換上了多套不同的造型，有慵懶感覺的毛衣 Look、有純潔的白色造型、亦有深藍色絲絨短裙 Look，展現出子瑜不同的風格和個性。

據知，《Yes, I am Tzuyu.》會以多角度拍攝出子瑜，營造出溫暖自然感覺，亦讓觀眾能彷如跟子瑜過著日常生活一樣，因此亦不少得有「男友視覺」照片的出現，子瑜甚至會躺在床上跟鏡頭互動呢！另外，這本寫真集將會有兩個封面可以選擇，亦會附上一套明信片。假如是子瑜粉絲的話，就不要錯過了！

$1000都buy

一定買

買左fufu同deer最貴plan,無錢了

啱啱睇左大約五百蚊

巴打諗住買邊款

波都唔撚露賣5舊水?

有邊款

做咩咁睇唔開買佢兩個啲相又樣衰又冇嘢睇

好似分peach version同 blue version

咪色啦
佢咁令女

有兩款咁買晒啦

好似抵過gmail

子魚正咁多

抵過d大陸仔手遊抽老婆la。。

係買都買softcopy, 自己鍾意print幾大張就幾大張, 買啲十吋都冇嘅相睇到眼盲

有得買softcopy㗎咩

就係話冇得買咪唔買, 有先買

垃圾

會唔會露肉？

等睇樓豬比連登仔屌紙妓雞蟲

最尾張圖 隻腳粗到

老左 而家唔得了